覺唔覺韓撚迫人為死人傷心真係好反智？

鐘意既人死左傷心 討厭既人死左開心 有咩問題

震鷹 月鵝 死左係咪要連登仔尊重死人 唔比開香檳

依家個阿叔自己炒車死左 咩咁大件事？

自己鐘意就迫人同你一齊喊？